偷吃初戀被戴綠帽懵然不知 閩男賣「私生子」囚5年

【星島日報報道】福建一名男子結婚後與初戀重逢並舊情復燃，對方更生下一名男嬰，其後兩人打算將孩子轉賣，豈料這名孩子非他親生，自己更因販賣人口被捕。

該名姓項男子原本已婚育有3名孩子，但在2008年於福建重遇初戀小英，對方聲稱丈夫與小三跑了，自己走投無路而來到福建打工，希望項男幫忙介紹工作，結果兩人在頻密的聯絡中舊情復燃。

項男表示，當年與小英談戀愛時，母親剛離世，對方父母嫌棄他家境貧窮，不同意兩人的戀情，因此不歡而散。兩人交往1年後，女方生下男嬰，項男不想破壞自己家庭，而女方亦不想照顧，於是決定將孩子賣掉，找到介紹人並將孩子賣給了一對夫婦。

賣掉孩子的錢，項男只拿到6999元人民幣 (約8672港元)，而女方則拿走了3萬元人民幣 (約3.7萬港元)，後來小英改了電話號碼，兩人從此沒有見面。直至今年年初，項男才因拐賣兒童被捕，被判刑5年，罰款1萬元人民幣 (約1.2萬港元)，同時追繳當時賣孩子獲得的36999元人民幣 (約4.6萬港元)。介紹人則自首，被判刑1年，罰款5000元人民幣 (約6195港元)，沒收當時的介紹費3000元人民幣 (約3717港元)。

但由於當時賣孩子時，賣方需要簽名作實，而小英是文盲，就讓項男幫她簽署，項男更指孩子是他的，以其名義賣掉孩子，被問到孩子母親是誰，項男則回答是其老婆。

豈料事件峰迴路轉，警方發現項男根本不是孩子的親生父親，他才發現自己被初戀女友小英設計了一個局。而無辜的男童現時已經7歲，至今仍未找到親生父母。

大陸賣仔都要簽紙，法治之國

有法治精神

老作個小英想脫罪呀？

巴打心水清